獅子山民主女神已倒

廿幾萬一晚冇左

係自己趺定有人上去破壞架?

咩事

無人睇住架咩
無人搬走架原來

似比人搞。本身佢落晒拉爆螺絲落岩石到

應該好穩陣

搵你住獅子山好無？

屌你老味 搬個像上山 打個卡
就當係抗爭咗？

屌你老味做下實事得唔得？

On9

咁搬上去有咩意思

搵邊個睇住

托完上去由佢擺係度？？？

咩心態呀

咁你有乜抗爭實事做左出黎

(Show blocked user - 鳩up王)
)Show blocked user - 你自己個名)

唉

⋯⋯⋯

咁打完卡托番落去啦

無人幫你丟落山咩你覺得

唔知頭唔知路沖出黎柒 知你兩個乜料

點解唔放係大學入面？好似shitty俾人推跌個個咁

佢地計漏左有藍絲暴徒會行山
唔完美呀今次呢單野

真心以為會搬返走

廿幾萬

可改善

就算平時無人行都會拎錢叫人上去做野嫁啦

不指責

.....大把度老廢中成日行山架

個像又唔穩陣大力d都斷啦

比人淋紅油
冇遺書
冇表面傷痕
自殺
死因冇可疑

要改善

咁搬上去做咩又唔搬落黎，好危險姐

你話呢

噴左紅油，應該係比人搞

如果而家中共搵人放個雜種像係山頂 然後原來冇人睇住既 你都會笑佢戇鳩

設計過一個新咖啦
慢慢搞 唔洗急
呢個真係有少少柒

( Show Blocked User - 你自己個名 )

倒咗就唔好再哂錢整 用錢幫吓義士啦
民主係心中 唔需要形式化

咁都計得漏？
一向一張memo 都唔會忍
其實唔爛都爛左，執返用得返就執
無用麻煩咪撚又左膠上山幫個政府清垃圾唔該
理撚佢，係要放向度等個政府篤眼篤鼻
同埋廢時比人告

仲有，呢d 野開心過打過卡就算
千祈唔好再哂錢再整過三千人拉左咁滯
留返錢醫兄弟幫兄弟緊要

以為搬返落山?
睇個樣好似唔算嚴重
可以修復吧?

收皮啦冚家剷

流血

兄弟爬山，各自努力

算啦, 呢啲都係士氣野, 仲有好多野要做

[打工仔行動Post] Lunchtime Flash 警總48小時靜坐銀髮族

記得block

原來冇搬番落山

做咩唔搬返落去

咁又唔好block 唔係點樣屌柒佢
不過你要記住不推文

點解唔帶返佢走？明知實有人搞事

點解冇人搬走？？

似比人搞

用廿萬整呢舊野出黎已經知班人幾有智慧啦

風吹都吹爛啦

on9
但不指責

聽講托上去係有苦衷，因為個像買唔到保險，無大學肯收，根本搵唔到地方安置，所以唯有擺上獅子山，當係一個象徵

唉，好有神風特攻隊feel, 真無語了吧！

其實送上獅子山做乜柒

有乜所謂，預咗架啦放啲冇人睇嘅地方，咪再整過囉

你出黎9UP搬弄是非都一樣咁有智慧

real?

收皮啦p牌仔

廿幾萬？？

打完卡唔搬返走，on撚9
籌二十幾萬整出黎
咁撚兒戲

畫面靚

如果係咁... 其實應該自己拆件就算

放上去.. 一定會俾人搞...
咁搞完...又由佢喺上面變垃圾

不過算... 個女神係佢地整嘅
佢地自己決定

啱囉, 作為民主嘅象徵
搬上去係香港人嘅意願, 打爆佢係政府嘅回應
個story好好砌

拆到個像
拆唔走人心